點撚解唔係賓穎出黎開記招

安仔開記招 搞到個個都認為係佢單方面做錯 其實始作俑者係個死姣西 自己就懶係無辜咁過一兩個月試水溫 垃撚圾

條女想收皮

日日都要追擊個死姣閪 仆街死啦黃心穎 縮埋有撚用呀

死臭西當咩事都無發生 一撚定要迫到佢跳樓